中中轉全英文教書真係慘過食屎

好撚多英文都唔明，好驚跟唔上啲同學
真係認為政府考慮全部中學轉英文教學

認同

你讀緊中幾？

一開始推母語教學就已經一個on9到不得了嘅policy

00後少少嘢都捱唔到 冇鬼用

應該year 1

ive乞食科

IT

Aviation and customer service